其實攬炒可以有第二個講法

就係我哋要將香港嘅反送中運動
變成中共倒台嘅導火線
不成功，變成仁！

你唔搞佢都一直自爆緊

近代教育真係麻麻

但係香港成為導火線
先至係對香港有最大嘅利益

現代好d？

便成仁呀
邊個變性仁呀

屌
垃圾語音

射左未

中共倒台未

最驚佢有一日龜縮韜光養晦

咁就真係大撚鑊